想學炒股

對呢一方面零知識☹️有冇人可以分享一下🙏🏻

走貨先 又有新手股神入市

痴撚線 呢幾日咁撚多新手?

選項一︰

你可以考慮盈富基金 （02800） ，月供2,000元。

另外再加1、2隻，每隻月供1,500元：銀娛 （00027） 、恒地 （00012） 、港鐵 （00066） 、平保 （02318） 、粵海投資 （00270） 、領展 （00823） 、希慎 （00014） 、太古地產 （01972） 等，你可以了解一下這些股票，然後從中挑選。

選擇二︰

如果你不懂股票，就集中月供盈富5000元。

現時大市處合理區，可以一邊投資一邊留現金，而餘下現金的運用，就是等大跌市時出手，如果你能在這段時間學好選股等技巧，到大跌市時就能把握機會，財富增值會更明顯。

買Tsla ark系etf就得

搭單問埋 係咪可以八達通俾錢？🙏🏻🙏🏻🙏🏻

每月媽咪淨係比1000蚊零用錢我
點樣滾到一球?

一個道理
逢低入貨 唔要追高

炒股食譜：
材料：
屁股個、麻辣湯底600毫升、長竹籤10根

做法：
1.將屁股先沖水洗淨，用長dao竹籤串起zhuan備用。
2.取鍋，加入麻辣湯底煮至滾沸，再放入作法1的屁股，改轉小火鹵約15分鐘即可熄火。
3.食用前，放入加熱後的麻辣湯底中，煮約15秒即可。
營養價值：
富含蛋白質，具有維持鉀鈉平衡，提高免疫力，緩衝貧血，有利於生長發育。

All in TSLA等收錢

長dao

一定要買咗2800先

問得呢啲問題 實輸緊 真係想學就唔會上嚟呢到問

買ARKK發達

不問價入TSLA 3年後包賺

tsla永動機例外

eps都得